{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011382",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 WM 모텔"
    },
    "text": "平沢無人テルは最大規模で、駐車施設が広く設けられています。入室前と退室後は、全客室でコロナ防疫消毒が実施されます。全客室にはジェットスパが提供され、52インチTVと高速PCも設置されています。すべての客室は隠しカメラ防止施設で安全に運営されています。ベッドはキングサイズ1台で、最大3人までご利用いただけます。チェックインは18時で、チェックアウトは12時です。スタンダード以外の宿泊は50,000ウォン以上の利用に分類され、入室時間は24時間可能ですが、利用時間は入室時間によって最大12時間に減少します。00:00から09:00までの入室時の利用時間は最大12時間、09:00以降の入室時の利用時間は入室時間によって流動的に減少します。09:00以降の宿泊は最大利用時間が21:00までで、継続利用するには退室または再宿泊をしなければなりません。標準収容人数は2名であり、1名追加時に追加料金1万ウォンが発生することがあります。客室には超高速無料インターネットおよびWiFi、最高級バスルーム、スパワールプールが提供されます。また、ウェルカムドリンク3缶と平昌水2本が提供され、筆記類も提供されます。料金はオンシーズンや週末、特定の日、祝日にも変動がありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "平沢無人テルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18時で、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはジェットスパ、52インチTV、高速PCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルの駐車施設は広く利用できますか？",
            "answer": "はい、平沢無人テルは最大規模で、駐車施設が広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルのコロナ防疫対策はどのように行われますか？",
            "answer": "入室前と退室後には、全客室でコロナ防疫消毒が実施されます。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルの客室は安全に運営されていますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は隠しカメラ防止施設で安全に運営されています。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "料金はオンシーズンや週末、特定の日、祝日にも変動がありません。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルの宿泊は何名まで可能ですか？",
            "answer": "ベッドはキングサイズ1台で、最大3人までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルの宿泊時間に制限はありますか？",
            "answer": "スタンダード以外の宿泊は50,000ウォン以上の利用に分類され、入室時間によって最大12時間に減少します。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルの宿泊時の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "09:00以降の宿泊は最大利用時間が21:00までで、継続利用するには退室または再宿泊をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルの宿泊に追加料金はありますか？",
            "answer": "標準収容人数は2名であり、1名追加時に追加料金1万ウォンが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルの客室にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "客室には超高速無料インターネットおよびWiFi、最高級バスルーム、スパワールプールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルのウェルカムドリンクは何が提供されますか？",
            "answer": "ウェルカムドリンクには3缶のドリンクと平昌水2本が提供されます。"
        },
        {
            "question": "平沢無人テルでは筆記用具は提供されますか？",
            "answer": "はい、筆記用具も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 567
    }
}